MissA 正式收皮

MissA 正式收皮

27日，JYP娛樂正式發聲明，表示「miss A正式解散」。聲明解釋miss A成員Fei於去年5月、Suzy於今年8月都與JYP續約，而Jia去年5月時不續約退團，Min則於今年4月約滿後決定不續約，順其自然地結束了合約。

溝埋D非韓國人入韓國組合，不知所謂。
一早就要收皮啦

根本唔關韓唔韓事
淨係俾晒資源落suzy度
係人都走啦

一人救全隊，唔係成日都行得通。
長久唔拉返平均，都係會內戰。

EXID - Hani 一人救全隊 經典作，
之後好多團都鍾意衝一個人。
個人人氣轉唔到團體人氣既話，好多都好易會有呢D情況。
IOI 系好多都係咁 , 衝一兩隻。

步4minute後塵
好似都有不和

唔知第時AOA會點

雖然香蕉仲係好棒哈尼
不過每隻專輯都有分散投資
智叔既solo
討嘖既合唱曲等等
最愛EXID

Kara幾時收皮？
伸脷Hara好正

收左好耐啦唔係咩

係喎
咁Afterschool幾時收皮？
09年既女團好似死剰佢

坐咗好耐

Nana仲續約

第一主唱都走埋
仲可以點

幾耐冇cb過？

fei 之前首新歌都幾正

10年出道果啲都玩完啦，係差gsd
下年開始到11年果啲

衰d講句aoa係拎黎睇
邊有人拎黎聽嫁

韓劇搵佢拍收得邊有計， wonder girls有nobody都一野收皮， miss a點玩

買肉

你話CB就驚訝姐
以為一早解散左

表面三個杯葛一個
實際一個杯葛三個伴舞

反而男團少呢d情況

其他人賺到錢先得嫁

無眼睇

咪就係
剛名義上解散
其實實質上解散左好耐

仲有T-ara

suzy跟她的dancer們

Youtube d dislike先經典

男人同女人嘅分別

要紅好多時都係靠女飯

當啲女18歲出道 七年約後已經25歲
邊夠啲新出道靚妹爭
但男仔25歲個樣都仲好後生

唔明做乜9捧到suzy上天
個樣又普通戲又屎唱功又唔係特別好

個樣易認 唔係膠面人

點都算靚女掛

想係呢個花花世界捱落去真係太難
missA其實從jia走已經名存實亡
JYP眼中只有T團 仲邊會理咁多
我始終覺得公司只要唔係主力搵錢來源就會放你埋一邊自生自滅
可能真係唔係有心捧Suzy既 好似係拍左果套咩概論引起左自然人氣
早期好似係捧Min 但推極都無咩迴響
FeiFei果次肯續約已經係奇蹟了

T-ara就好似早排啱啱完約 頂唔頂到就未知 不過剩低4個成員既關係都幾firm 但人氣就一定大不如前架喇

GSD就雖然無咩特別事 不過都係個個獨立模式
隊長又甩左拖 恵利又拍緊戲 我諗cb果邊都可能等返一年半載先
長此落去都唔係辦法

f(x) 就..well..睇Krystal做戲啦

2011出道有仲Apink 我就睇好佢地可以keep到十年以上既 因為成員關係超好希望好似少時咁樣有10週年cb

其他團就唔係太熟 不過而家少左一隊都唔會太多人在意架啦 始終出道其實都係係閃亮過後慢慢步向終結

利申全部團都會睇下 特別鐘意呢啲舊團

其實所有團都係先推一兩個上位先
少女時代都唔例外

btw 下面呢幾個團有d歌都幾好聽
hello venus係幾時出道 幾鍾意但完全紅唔起
Tahiti 又係紅唔起 因偶運會認識既智秀走埋
stellar 製造到話題 但都紅唔起 其實19禁果兩首歌本身都唔差
fiestar 淨係得曹路有人識

Fiestar隊長幾正

Yezi上完ur都叫有返啲名氣
不過曹路之前都話搵唔到食

真心唔知點解秀智可以咁紅

明明就係花瓶一個

Apink一定keep到十周年

間垃圾公司連出碟嘅錢都冇

T-ara 都散左啦

hello Venus nara

apink 搵到錢，猛開演唱會，開到傻。
實齊齊發達。

hello venus又係時代的眼淚
好似係2012年出道
記得Alice Nara同另一個都幾靚女
啲歌都幾正
今年年頭原來已經出左迷你6輯
但隻主打歌到而家既views
唔知有無香港人口一半

兩間公司合作既團唔會有好結果
未分團之前好正
比Apink更早走清純可愛路線

鍾意隊長Ara，唱得又靚女
最近已經唔見佢

自從轉性感開始已經冇興趣

本身已經幾紅
主要係 建築學概論 套戲爆起清純形象成為國民初戀
JYP低潮期仲維持係三大，Suzy好重要

仲未散，12月尾先完約

下面留言話講政治事
其實咩事

當時南海爭議，佢支持中國。

呢個組合真係睇 Fei 多過 Suzy，不過 Suzy 紅到撐起成個 JYP，加上組合本身又無乜凝聚力，早D 散檔畀條生路其他成員仲好。

希望多D Fei 的作品出現啦。